Kobe Bryant 人生依家野真係無常 R.I.P

...

樓豬等陣出街俾車車死先叫無常

幫你做忌
出去仆街比車車爆頭死呀你
落地獄啦

你兩個自己開個台啦

#2等陣出街俾車車死先叫有天理

佢食既女多過你j過既女

不嬲睇貢獻多過年齡

係華人先尊重老人

冇貢獻既廢老外國一樣淘汰

支持

新年流流講嘢咁有道理

米癲拉

咁講好似又抵返曬

樓豬死嗰陣你個男人婆定廷一定會陪葬

不了

牙笠

男人婆定廷死算啦

同佢葬係一起下世都唔方好

kobe 一定轉運十年Bad大運 + bad年運

我轉十年好運時 人生有勁大轉變

你up乜

你同你老母合葬就最funny

是

非

是
定廷自己死

吓 有冇睇過相

你全家合葬最prefect呀

我 同 男人婆定廷 加 娛樂台手足一起笑鳩你死呀

拎你老豆啲骨灰查係條撚到壯陽
再大大力屌你老母先係最c伏

想印佬屍首斷成兩截